點睇1478?

why none reply

no ★ already

All afraid you

1337如何

冇星就唔係老貓

why u come?

急跌

drop to 0

發盈警, 爽呀

老貓同船 錢如噴泉

又跌